升完又扮跌一排引熊?

而家個個都認為個市之後一定大跌

咁多人個個買熊仔,扮下跌又可以引一堆人

跌啦，唔跌我點買上
回到去24200我allin呀

比班廢淡開心下

20000點